屌你老母 係網上賣野嗰啲人係咪變態嫁

成日要面交面交 你老味 可唔可以尊重下呀

On9當有趣

你個樣生得太衰？

比負皮嗰啲一定係臭雞